去到某個年紀唔再怪自己d咩

就算怪又怪得邊樣
頭先放工係條街度爭d眼濕濕
個腦一路loop住
菊梓喬首新歌頭個幾句
無論做咩
點說服自己
個心都拿住拿住
人生行到呢步
唔再奢望上進
就可以為自己帶黎d咩
但亦未忍心到苟活
呃自己開開心心
亦冇野安慰到自己
係自己心裏面
其實自己已經死左
只不過養住呢副身體
由細到大以為世界好多野
等住自己發掘
大把地方等住自己去
有心就可以開創任何事業
令自己變好
原來可以未變好就走下坡
有時覺得
人本質真係痛苦
讀幾多書識幾多野
到同人比較就知其實好渺小
就算唔同人地比
人開始有第一條白頭髮開始
識d咩做d咩已經唔重要
開始發哂茅咁想停住時間
開始諗情願趁而家仲keep到
趁走下坡之前到此為止

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》